# Korean translation for openintents
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: OpenIntents devs <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:25(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Jihyeok Seo https://launchpad.net/~limeburst\n"
"  OpenIntents devs https://launchpad.net/~openintents-devs"

#. Short explanation of the application (max. 80 characters)
#: tmp_strings.xml:28(string)
msgid "Store your private data with OI Safe."
msgstr ""

#. Name of application. Can be localized. OI = OpenIntents should stay unmodified.
#: tmp_strings.xml:34(string)
msgid "OI Safe"
msgstr "OI 금고"

#: tmp_strings.xml:35(string)
msgid "No Passwords present for this category."
msgstr "이 카테고리에 대한 비밀번호가 없습니다."

#: tmp_strings.xml:36(string)
msgid "No categories present. Please add one via Menu-&gt;Add"
msgstr "카테고리가 아직 없습니다. 메뉴-&gt;추가 에서 카테고리를 만드세요."

#: tmp_strings.xml:37(string) tmp_strings.xml:206(string)
msgid "Lock"
msgstr "잠그기"

#: tmp_strings.xml:38(string)
msgid "View"
msgstr "보기"

#: tmp_strings.xml:39(string)
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: tmp_strings.xml:40(string)
msgid "Add"
msgstr "더하기"

#: tmp_strings.xml:41(string)
msgid "Delete"
msgstr "지우기"

#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: tmp_strings.xml:43(string)
msgid "Passwords"
msgstr "비밀번호"

#: tmp_strings.xml:44(string)
msgid "Master Password"
msgstr "마스터 비밀번호"

#: tmp_strings.xml:45(string)
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: tmp_strings.xml:46(string)
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Notes"
msgstr "쪽지"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "Invalid password. Please try again."
msgstr "비밀번호가 맞지 않습니다. 다시 시도해 주세요."

#: tmp_strings.xml:51(string)
msgid "Password must be at least 4 characters"
msgstr "비밀번호는 4글자 이상이어야 합니다."

#: tmp_strings.xml:52(string)
msgid "Description cannot be blank"
msgstr "설명에 내용을 입력해 주세요."

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "Name cannot be blank"
msgstr "이름에 내용을 입력해 주세요."

#: tmp_strings.xml:54(string)
msgid ""
"Please enter a password below, which will be used to keep your passwords "
"safe."
msgstr ""
"아래에 비밀번호를 입력해 주세요. 이 비밀번호는 다른 비밀번호들을 보호하는 데 "
"쓰입니다."

#: tmp_strings.xml:55(string)
msgid ""
"You are currently logged into OI Safe, meaning that other applications can "
"request their passwords and decrypt/encrypt data. Lock to prevent further "
"access until you type in your password again."
msgstr ""
"당신은 OI 금고에 로그인 되어 있습니다. 다시 비밀번호를 입력하여 금고를 잠그"
"기 전까지는 다른 앱들이 비밀번호를 사용하고 데이터를 암호화 및 복호화 할 수 "
"있습니다."

#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid ""
"Another application is asking to use the master key. Please type in your "
"password to unlock it."
msgstr ""
"다른 앱이 마스터 비밀번호 사용 권한을 요청하고 있습니다. 허용하시려면 비밀번"
"호를 입력해 주세요."

#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: tmp_strings.xml:58(string)
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: tmp_strings.xml:59(string)
msgid "Business"
msgstr "업무"

#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Personal"
msgstr "개인"

#: tmp_strings.xml:61(string)
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Category is not empty. You must delete the passwords first."
msgstr "카테고리가 비어 있지 않습니다. 비밀번호들을 먼저 삭제해 주세요."

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Cannot decrypt category"
msgstr "카테고리를 복호화 할 수 없습니다."

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Cannot decrypt password"
msgstr "비밀번호를 복호화 할 수 없습니다."

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "Error exporting database"
msgstr "데이터베이스를 내보내는 도중 에러가 발생하였습니다."

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid "Export Database"
msgstr "데이터베이스 내보내기"

#: tmp_strings.xml:67(string)
msgid "Select a file for export"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:68(string)
msgid ""
"This will export the password database to a plaintext file. THIS IS VERY "
"DANGEROUS. Make sure that you delete the file after you are done with it. "
"Are you sure you want to export?"
msgstr ""
"비밀번호 데이터베이스를 평문으로 이루어진 파일에 내보냅니다. 이것은 매우 위험"
"합니다. 파일을 사용한 뒤 꼭 삭제하시길 바랍니다. 정말 내보내시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:69(string)
msgid "Export to '%s' successful. Warning! The file is not encrypted."
msgstr "'%s' 로 내보내기 완료. 주의! 이 파일은 암호화되있지 않습니다."

#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid ""
"Unable to create export file 'oisafe.csv' on SDCARD. You might try "
"disconnecting USB from computer."
msgstr ""
"SD 카드에 내보내기 파일 'oisafe.csv' 생성에 실패하였습니다. USB를 컴퓨터에서 "
"뽑아 보세요."

#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid "Import Database"
msgstr "데이터베이스 불러오기"

#: tmp_strings.xml:72(string)
msgid "Select a file for import"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:73(string)
msgid "Import file is missing:"
msgstr "불러오기 파일을 찾을 수 없습니다:"

#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid ""
"Unable to import file 'oisafe.csv' from SDCARD. You might try disconnecting "
"USB from computer."
msgstr ""
"SD 카드에서 'oisafe.csv' 파일을 불러오는 데 실패하였습니다. USB를 컴퓨터에서 "
"뽑아 보세요."

#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "First line is missing fields."
msgstr "첫 줄에 내용을 입력해 주세요."

#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "Import"
msgstr "불러오기"

#: tmp_strings.xml:77(string)
msgid "Do you want to replace the database (import from %s)?"
msgstr "데이터베이스를 교체하시겠습니까(%s 에서 불러오기)?"

#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: tmp_strings.xml:79(string)
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid "Please wait while importing..."
msgstr "불러오는 동안 잠시 기다려 주세요..."

#: tmp_strings.xml:81(string)
msgid "No categories found."
msgstr "카테고리가 없습니다."

#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "No entries found in CSV."
msgstr "CSV에 내용이 없습니다."

#: tmp_strings.xml:83(string)
msgid "Too many categories."
msgstr "카테고리가 너무 많습니다."

#: tmp_strings.xml:84(string)
msgid "Not enough fields"
msgstr "필드가 부족합니다."

#: tmp_strings.xml:85(string)
msgid "Blank category"
msgstr "카테고리가 비어 있습니다."

#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "Blank description"
msgstr "설명이 비어 있습니다."

#: tmp_strings.xml:87(string)
msgid "Delete Database"
msgstr "데이터베이스 삭제하기"

#: tmp_strings.xml:88(string)
msgid ""
"Are you really sure you want to delete the database? This cannot be undone."
msgstr "데이터베이스를 삭제하시겠습니까? 이 행동은 되돌릴 수 없습니다."

#: tmp_strings.xml:89(string)
msgid "Added"
msgstr "추가되었습니다"

#: tmp_strings.xml:90(string)
msgid "entries"
msgstr "항목"

#: tmp_strings.xml:91(string)
msgid "Import complete"
msgstr "불러오기 완료"

#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid ""
"Since it is not secure to keep passwords in clear text CSV files, would you "
"like to delete"
msgstr ""
"평문으로 이루어진 CSV 파일에 비밀번호를 저장하는 것은 안전하지 않으므로, 삭제"
"하시겠습니까"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "Edit Entry"
msgstr "항목 편집"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid "View Entry"
msgstr "항목 보기"

#: tmp_strings.xml:95(string)
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: tmp_strings.xml:96(string)
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: tmp_strings.xml:97(string)
msgid "Go"
msgstr "이동"

#: tmp_strings.xml:98(string)
msgid "Delete Password"
msgstr "비밀번호 삭제"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "Are you sure you want to delete this password?"
msgstr "비밀번호를 삭제하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:100(string)
msgid "Change Master Password"
msgstr "마스터 비밀번호 바꾸기"

#: tmp_strings.xml:101(string)
msgid ""
"Use this to change the password you use to unlock OI Safe. Your data will be "
"re-encrypted with the new password. The more complex your password is, the "
"safer your data will be."
msgstr ""
"OI 금고를 여는데 사용하는 비밀번호를 바꿀 때 쓰세요. 바뀐 비밀번호로 데이터"
"를 다시 암호화합니다. 비밀번호가 복잡할수록, 데이터는 더 안전해집니다."

#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "Old password"
msgstr "기존 비밀번호"

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: tmp_strings.xml:104(string)
msgid "Verify password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: tmp_strings.xml:105(string)
msgid "New and Verify passwords do not match."
msgstr "입력한 비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: tmp_strings.xml:106(string)
msgid "Old password is invalid. Please try again."
msgstr "기존 비밀번호가 맞지 않습니다. 다시 시도해 주세요."

#: tmp_strings.xml:107(string)
msgid "Error changing password"
msgstr "암호를 바꾸는 중 오류가 발생했습니다."

#: tmp_strings.xml:108(string)
msgid "Master Password changed"
msgstr "마스터 비밀번호가 변경되었습니다."

#: tmp_strings.xml:109(string)
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: tmp_strings.xml:110(string)
msgid "Password entries do not match."
msgstr "비밀번호 항목이 맞지 않습니다."

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: tmp_strings.xml:112(string)
msgid "Backing up to"
msgstr "여기에 백업하는 중"

#: tmp_strings.xml:113(string)
msgid "Complete. Passwords backed up:"
msgstr "완료. 비밀번호가 백업되었습니다:"

#: tmp_strings.xml:114(string)
msgid "Backup failed:"
msgstr "백업에 실패하였습니다:"

#: tmp_strings.xml:115(string)
msgid "Select a file for backup"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:116(string)
msgid "Error while backing up"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:117(string)
msgid "Restore"
msgstr "복구하기"

#: tmp_strings.xml:118(string)
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: tmp_strings.xml:119(string)
msgid ""
"Backup file not found. You need to perform a backup first to create it. Or "
"copy a backup from your PC."
msgstr ""
"백업 파일을 찾을 수 없습니다. 백업을 하거나, PC 에서 백업을 복사해 올 수 있습"
"니다."

#: tmp_strings.xml:120(string)
msgid ""
"Please provide the password used by the backup file. Your master password "
"will be set to this."
msgstr ""
"백업 파일에 사용된 비밀번호를 입력하세요. 마스터 비밀번호가 이 비밀번호로 설"
"정됩니다."

#: tmp_strings.xml:121(string)
msgid "Select a file for restore"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:122(string)
msgid "Error while restoring"
msgstr ""

#. Toast message. %s contains a more detailed error message.
#: tmp_strings.xml:125(string)
msgid "Unable to open file: %s"
msgstr "파일을 열 수 없습니다: %s"

#. Toast message. %s contains the version number of the database.
#: tmp_strings.xml:128(string)
msgid "Version not supported: %s"
msgstr "호환되지 않는 버전입니다: %s"

#: tmp_strings.xml:130(string)
msgid "Restore error."
msgstr "복구 에러."

#: tmp_strings.xml:131(string)
msgid "Bad password."
msgstr "비밀번호 오류."

#: tmp_strings.xml:132(string)
msgid "Restore Database"
msgstr "데이터베이스 복원"

#: tmp_strings.xml:133(string)
msgid "Are you sure you want to replace the current data?"
msgstr "현재 데이터를 교체하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:134(string)
msgid "Found %1$s passwords from backup dated %2$s."
msgstr "%2$s 에 백업한 파일에서 %1$s 개 비밀번호 찾음."

#: tmp_strings.xml:135(string)
msgid "Complete. Passwords restored: %s"
msgstr "비밀번호 복원 완료: %s"

#: tmp_strings.xml:136(string)
msgid "copied to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사되었습니다."

#: tmp_strings.xml:137(string)
msgid "Invalid website"
msgstr "유효하지 않은 웹사이트"

#: tmp_strings.xml:138(string)
msgid "Database Error"
msgstr "데이터베이스 오류"

#: tmp_strings.xml:139(string)
msgid "Database error. Out of space?"
msgstr "데이터베이스 에러. 디스크 공간 부족?"

#. Menu label to open a category
#: tmp_strings.xml:142(string)
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: tmp_strings.xml:144(string)
msgid "Database Version Error"
msgstr "데이터베이스 버전 에러"

#: tmp_strings.xml:145(string)
msgid ""
"Sorry, but the version of the database is not supported. You must install "
"the version associated with this database."
msgstr ""
"이 버전의 데이터베이스는 지원하지 않습니다. 이 버전의 데이터베이스와 호환되"
"는 버전의 앱을 설치해주시기 바랍니다."

#. Menu label to move a password to another category
#: tmp_strings.xml:148(string)
msgid "Move"
msgstr "옮기기"

#: tmp_strings.xml:150(string)
msgid "Select Category"
msgstr "카테고리 선택"

#. Toast that password has been moved to another category
#: tmp_strings.xml:153(string)
msgid "Moved to %s"
msgstr "%s 로 옮겼습니다."

#: tmp_strings.xml:155(string)
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: tmp_strings.xml:156(string)
msgid "Allow external access"
msgstr "외부 접근 허용하기"

#: tmp_strings.xml:157(string)
msgid "Allow other applications to secure your data with OI Safe"
msgstr "다른 앱들이 데이터를 OI 금고에 안전하게 저장할 수 있게 합니다."

#: tmp_strings.xml:158(string)
msgid "OI Safe: Another application requests access."
msgstr "OI 금고: 다른 앱이 접근을 요청합니다."

#: tmp_strings.xml:159(string)
msgid "Allow other applications to secure your data with OI Safe."
msgstr "다른 앱들이 데이터를 OI 금고에 안전하게 저장할 수 있게 합니다."

#: tmp_strings.xml:160(string)
msgid "This can also be set in OI Safe's Menu / Settings."
msgstr "OI 금고의 메뉴 / 설정 에서도 설정할 수 있습니다."

#. Preference title for auto lock timeout
#: tmp_strings.xml:163(string) tmp_strings.xml:168(string)
msgid "Auto lock timeout"
msgstr "자동 잠금 타임아웃"

#. Preference summary for auto lock timeout
#: tmp_strings.xml:166(string)
msgid "Number of minutes before timeout occurs and safe is locked"
msgstr "금고가 자동으로 잠길 때 까지 걸리는 시간(분)"

#. Preference title for lock (OI Safe) on screen lock (device)
#: tmp_strings.xml:171(string)
msgid "Lock on screen lock"
msgstr "화면이 잠길때 잠그기"

#. Preference summary for lock (OI Safe) on screen lock
#: tmp_strings.xml:174(string)
msgid "Lock when the screen locks"
msgstr "화면이 잠길때 금고도 잠급니다"

#. Preference title: use a numeric keypad to enter the password
#: tmp_strings.xml:177(string)
msgid "Keypad"
msgstr "키패드"

#. Preference summary: for a numeric keypad
#: tmp_strings.xml:180(string)
msgid "Use a keypad to enter Master Password"
msgstr "마스터 비밀번호를 입력할 때 키패드 사용하기"

#. Preference title for keypad mute
#: tmp_strings.xml:183(string)
msgid "Keypad Mute"
msgstr "키패드 음소거"

#. Preference summary: Make the keypad sounds mute. 
#. 	     If a user chooses this, then the keypad does not sound when pressing the keys.
#: tmp_strings.xml:187(string)
msgid "Mute keypad sounds"
msgstr "키패드 소리 없애기"

#: tmp_strings.xml:189(string)
msgid "Auto backup"
msgstr "자동 백업"

#: tmp_strings.xml:190(string)
msgid "Automatically prompt to backup passwords"
msgstr "비밀번호 백업 자동으로 묻기"

#: tmp_strings.xml:192(string)
msgid "Auto backup days"
msgstr "자동 백업 날들"

#: tmp_strings.xml:193(string)
msgid "Number of days to wait before next auto backup"
msgstr "다음 자동 백업까지의 일 수"

#: tmp_strings.xml:194(string)
msgid "Auto Backup Days"
msgstr "자동 백업 날들"

#: tmp_strings.xml:196(string)
msgid "Default backup path"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:197(string)
msgid "Default export path"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:200(string)
msgid "Decrypt (OI Safe)"
msgstr "복호화 (OI 금고)"

#: tmp_strings.xml:201(string)
msgid "Encrypt (OI Safe)"
msgstr "암호화 (OI 금고)"

#: tmp_strings.xml:202(string)
msgid "Get password (OI Safe)"
msgstr "비밀번호 받기 (OI 금고)"

#: tmp_strings.xml:203(string)
msgid "Set password (OI Safe)"
msgstr "비밀번호 설정 (OI 금고)"

#: tmp_strings.xml:204(string)
msgid "Restart timer (OI Safe)"
msgstr "타이머 재시작 (OI 금고)"

#: tmp_strings.xml:205(string)
msgid "Open OI Safe"
msgstr "OI 금고 열기"

#: tmp_strings.xml:207(string)
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: tmp_strings.xml:208(string)
msgid "Generate Password"
msgstr "비밀번호 생성하기"

#: tmp_strings.xml:209(string)
msgid "Password Length"
msgstr "비밀번호 길이"

#: tmp_strings.xml:210(string)
msgid "Uppercase [A-Z]"
msgstr "대문자 [A-Z]"

#: tmp_strings.xml:211(string)
msgid "Lowercase [a-z]"
msgstr "소문자 [a-z]"

#: tmp_strings.xml:212(string)
msgid "Numbers [0-9]"
msgstr "숫자 [0-9]"

#: tmp_strings.xml:213(string)
msgid "Symbols [!@#$%^\\*]"
msgstr "특수문자 [!@#$%^\\*]"

#: tmp_strings.xml:214(string)
msgid "Copy to Current Entry"
msgstr "현재 항목에 복사하기"

#: tmp_strings.xml:215(string)
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드로 복사하기"

#: tmp_strings.xml:216(string)
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: tmp_strings.xml:217(string)
msgid "Discard changes"
msgstr "변경 사항 무시"

#: tmp_strings.xml:218(string)
msgid "Entry saved"
msgstr "항목이 저장되었습니다"

#: tmp_strings.xml:219(string)
msgid "Unable to save due to database error"
msgstr "데이터베이스 에러로 인해 저장할 수 없습니다"

#: tmp_strings.xml:220(string)
msgid "Last edited"
msgstr "최근 수정"

#: tmp_strings.xml:221(string)
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: tmp_strings.xml:222(string)
msgid "Crypto error:"
msgstr "암호화 에러:"

#: tmp_strings.xml:223(string)
msgid "Unique name"
msgstr "고유 이름"

#: tmp_strings.xml:224(string)
msgid "Package access"
msgstr "패키지 액세스"

#: tmp_strings.xml:225(string)
msgid "not found"
msgstr "찾을 수 없습니다"

#: tmp_strings.xml:226(string)
msgid "New master key"
msgstr "새 마스터 비밀번호"

#: tmp_strings.xml:227(string)
msgid ""
"A new random master key has been created. Use menu &gt; backup and store "
"this key in a safe place. Without this key you may lose encrypted data."
msgstr ""
"새로운 무작위의 마스터 비밀번호가 생성되었습니다. 메뉴 &gt; 백업 에서 이 비밀"
"번호를 안전한 장소에 저장하세요. 이 비밀번호가 없으면 암호화된 데이터를 잃을 "
"수 있습니다."

#: tmp_strings.xml:228(string)
msgid "Switch mode"
msgstr "모드 전환"

#: tmp_strings.xml:229(string)
msgid "Decrypting..."
msgstr "복호화 중..."

#: tmp_strings.xml:230(string)
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: tmp_strings.xml:231(string)
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."

#: tmp_strings.xml:232(string)
msgid "Type search criteria"
msgstr "검색어를 입력하세요"

#: tmp_strings.xml:233(string)
msgid "Nothing found"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#: tmp_strings.xml:234(string)
msgid "Mute"
msgstr "음소거"

#: tmp_strings.xml:235(string)
msgid "Sounds"
msgstr "소리"

#: tmp_strings.xml:236(string)
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: tmp_strings.xml:237(string)
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: tmp_strings.xml:238(string)
msgid "AutoBackup"
msgstr "자동 백업"

#: tmp_strings.xml:239(string)
msgid "No backup has been performed yet. Would you like to backup now?"
msgstr "백업을 한번도 하지 않았습니다. 지금 백업하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:240(string)
msgid "The last backup was %d days ago. Would you like to backup now?"
msgstr "가장 최근 백업이 %d 일 전이었습니다. 지금 백업하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:241(string)
msgid "Turn off autobackup"
msgstr "자동 백업 끄기"

#: tmp_strings.xml:242(string)
msgid "Time to autolock: %s"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:243(string)
msgid "While not downloaded, default location will be used."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:244(string)
msgid "A backup file was found. Would you like to restore it?"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:245(string)
msgid "Backup file found"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:246(string)
msgid "0"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:247(string)
msgid "1"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:248(string)
msgid "2"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:249(string)
msgid "3"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:250(string)
msgid "4"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:251(string)
msgid "5"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:252(string)
msgid "6"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:253(string)
msgid "7"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:254(string)
msgid "8"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:255(string)
msgid "9"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:256(string)
msgid "#"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:257(string)
msgid "*"
msgstr ""

#. Permission to access master password
#: tmp_strings.xml:265(string)
msgid "access the master password"
msgstr "마스터 비밀번호 액세스"

#: tmp_strings.xml:266(string)
msgid ""
"Allows the application to access the master key used for encryption and "
"decryption. Should never be used except by OI Safe."
msgstr ""
"앱이 암호화와 복호화에 사용되는 마스터 비밀번호에 접근하는 것을 허용합니다. "
"OI 금고 외에는 사용하지 않아야 합니다."

#. Permission to encrypt and decrypt data
#: tmp_strings.xml:268(string)
msgid "encrypt and decrypt data"
msgstr "데이터 암호화 및 복호화"

#: tmp_strings.xml:269(string)
msgid ""
"Allows the application to encrypt and decrypt text, and access the passwords "
"they have stored in OI Safe."
msgstr ""
"앱이 글을 암호화/복호화 하고 앱이 OI 금고에 저장한 비밀번호를 사용할 수 있게 "
"합니다."

#: tmp_strings.xml:277(item)
msgid "1 minute"
msgstr "1분"

#: tmp_strings.xml:278(item)
msgid "5 minutes"
msgstr "5분"

#: tmp_strings.xml:279(item)
msgid "10 minutes"
msgstr "10분"

#: tmp_strings.xml:280(item)
msgid "15 minutes"
msgstr "15분"

#: tmp_strings.xml:281(item)
msgid "30 minutes"
msgstr "30분"

#: tmp_strings.xml:286(item)
msgid "1 day"
msgstr "1일"

#: tmp_strings.xml:287(item)
msgid "7 days"
msgstr "7일"

#: tmp_strings.xml:288(item)
msgid "30 days"
msgstr "30일"

#: tmp_strings.xml:289(item)
msgid "60 days"
msgstr "60일"
